屋企大廈懷疑確診武漢肺炎

各位sis再見

牙佬想啜卜你...

你個花園真心邪

Where

屌你老母

唔自爆

樓豬住狗宿

同我一齊做肺炎sis

R I P👋🏿

佢有份去退休宴 佢係娜娜啲frd

唔係狗女
我狗女全家都中肺炎+比狗屌

原來係狗仔

Sor 打錯 係屋苑

我對你個心仲邪

係狗仔條女
條仔仲會半夜扮蜘蛛俠轉牆

55

你點知的

Sis臨別前益下我得唔得

okok

快D PLZ

我個幢半個月前已經有確診啦 暫時冇事

打死都唔走...
呢生呢世都同你喺埋一齊

想同你做亡命鴛鴦..

大大力錫落狗個到

Where ?

呢個都想熱門
比人屌死都似

屌成頁都未講邊度

推文=膠post阻住你地行動
不推文=扮無辜

你真絲？

我用又俾你屌
我唔用又俾你屌
其實你邊位
我做咩幾時輪到你理
你係咪覺得自己好正義

歡迎
come

咁我繼續唔推文
既然推唔推都比你屌

你比人屌開🤙🏻

法國ching ok 25

真

希望係假

講笑haha😂

接受

R.A.P

啜卜😚

我呢邊未爆, 可以收留你, sis